點解錢家樂成日都要ot?

因為錢加班

尼個好笑

此po議員？

0/10

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

見你咁慘自己講自己笑
就比個正評你啦

多謝支持

點解吳家樂成日唔ot?
因為唔加班

唔記得轉ac

扮緊啲人有兩個ac 😂

樓豬係咪扮傻

唔洗扮

傻嘅都有女 公平咩

你仲多女過我

可惜冇仔呢